全世界依家入沙田市廣場行街

狗已經入咗去

Push

買完野記得keep收據
之後慢慢行街

唔出都落去自己區 行下

d撚屌成日起火車站捕人返來

街坊報下哨

推

鋪頭落閘喇，冇街行喇

快